有冇人可以比d意見我

小弟今年asso讀it,但中學冇讀ict。上堂d野覺得好難再加上小弟英文好差

推

push